除左一蘭之外，香港有咩好食嘅拉面?

如題 好想食拉面

個人覺得岩手唔錯

如果你覺得一蘭好食
我諗間間都好食啦

Lm

喺日本食過，香港未

除左味千應該冇邊間難食得過一蘭

more ?

咁巴打有咩推介?

Agger

屌一蘭一般到仆街
位又整到特別少
想學人排隊做到個假像好多人食咁

變左屌一蘭嘅post

好想食拉面
各位巴打請出招

清喺香港食開邊間拉麵

豚王

另一半帶我去食，個湯真係好得

食過味千未啊

淨係拉麵啲話有隻拉麵要自己煮嘅我覺得幾好食
真係出去食嘅就⋯ 其實都好難撞到有一定水平嘅拉麵

一蘭

日本一蘭咪又係垃圾

食過日本一蘭好似好過香港，豚王好似同香港一蘭差唔多

豚王

留名

一撚樣渣 做過香港日本一蘭